有冇罷工後被秋後算脹名單list

我先

深藍老細 日日就歌眾支那 屌鳩黑衫收錢
返工就態度閪鍾意言語攻擊人侮辱人
ot,三更半夜覆佢係老奉
用老番軟件
錢就賺到足 資源就唔撚想俾 簡單d黎講就 你死你事 有咩問題即刻屌鳩你 係你衰
屌佢老母 又要馬兒好 又要馬兒不吃草

直到8月5 有7成人罷工 佢就開始發顛要炒鳩曬罷工既人 係咁搵位入 直到炒到你或者你頂唔順自己走

我奉勸咁多位千奇唔好入依間 間野已經長期請唔到人 成日請埋d fg 死頂爛頂冇個做得長。
由依一刻開始 我要狙擊到間野因為請唔到人而執粒

唔炒都自己走啦

。。。

舉報老翻

可以去海關舉報用老翻用黑工，機電署投訴用無電牌技工

日日投訢佢個盤假期開工好撚嘈

幫朋友留名

中國銀行

七成人？
你地自己開間公司搶佢生意都得啦

中石化

老翻軟件 可以報海關了

MTR

工程公司唔係有料就開到 要有埋錢

俾人迫害個d 唔好啞忍喇

有問題唔識解決淨係識屌人

有個有經驗同事見佢唔撚識解決仲要串柒柒係咁屌人老母，串左佢兩句，冇耐就被炒公司本來唔夠人，而家一堆爛攤子就比其他同事執手尾。全公司office 得4、5個人夠膽死接5、6個project ，唔夠錢出糧就中途炒鳩啲師傅仲要追唔上進度被大判狂罰錢，自己搞唔撚掂就係咁屌公司同事，人身攻擊言語侮辱玩到盡，一講到大陸就180度轉變做聽話的狗

8月5全公司7成人罷工後，即係秋後算帳，遲到一分鐘就捉，開OT無上限，雞蛋裏挑骨頭。有做左好耐嘅同事爆料，佢講左要炒晒所有罷工嘅人，而家慢慢捉你痛腳，交晒比佢個fd黃律師，等佢有藉口炒你唔洗負責。

有罷工的同事們唔好以為冇事！條老野好撚小氣一定搞埋你！而家只係佢未請到人，未敢炒晒全部罷工分子咋！趁佢未成氣候前我地要團結一致，唔好被間濕鳩公司同呢個on9老細好過

祥豐同佢夾過。做死班剛剛畢業，係又屌唔係又屌，個假髮老細傻傻地。狗也不屌

如果個假髮傻閪唔係日撚日搞住曬 其實做野都係咁做 仲可以好快手做完Tim
點解工作環境咁惡劣 就係因為條撚樣咋

岩 留d爛屎俾佢自己慢慢執 恨不得條假髮傻鳩即刻執笠 唔洗遺禍人間

其實你報唔知海關定點話佢用老翻野佢就已經仆硬街

push

上嚟講有咩用？

你識唔識字

幫推

前面街出曬催淚彈 公司呢2個月冇出過任何內部指引隔離舖都落曬閘 歡迎罷買

個地址錯咗，係22/f 2202室

夠仆街，睇黎啲高層同老細都係中共嘅寵物

8月5遲到仲要扣錢
班支那豬訓公司架

佢個假髮好撚好笑

我因為8月5號罷工 琴日臨收工比人雞左 理由係email英文唔好 份垃圾工返左三個禮拜 間垃圾唔係叫我改善 而係直接雞你
間野叫保得工程有限公司 係荃灣沙咀道68號大成大廈15樓 電話係: 2807 3322 Fax: 2806 0388
email: polytek@polytek.com.hk
各位巴絲得閒冇野做可以問下班撚樣建材幾錢
但記住email英文要好呀

有咩事 kick親 跌低 落雨都係護住個髮先
btw 個髮都唔知有冇洗

搵理由雞你姐
關英文撚事咩

捉佢個光頭出黎錫

唔係報海關，正接報微軟，二日就上門

竟然冇人推

最慘係d application letter
Cc 曬比全公司 完全冇私隱